搭緊地鐵隔離有靚女訓著左可以點做？

女女女？

幫佢刷牙

奶

Cap圖擺上嚟囉on9

樓主老母而家瞓係我隔離 應該點做?